達哥：加碼，啪啪啪，加碼，啪啪啪

怪錯達哥了